好啊即管清算三消防

陳慶勇做消防第一人，陳sir 想上位麻，比佢上啦
明明黑警阻礙救援，講到話溝通有問題
同黑警蛇鼠一窩

起底組做野
我宣布陳慶勇做消防第一隻過街老鼠

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

講真話要比你清算？
做人做狗自己揀

上位做處長啦陳sir

連登仔都識玩白色恐怖架，唔係淨係政府識

陳慶勇二百萬人等緊同你開party

成個消防署嘅聲譽衰係你一個手上

自推x10

自推x9

自推x8

自推x107

自推x6

自推x5

聽日打電話去問候下陳sir係咪要清算

pishhhh

pish